(認真問) 有冇人知邊度有醫生紙買?

樓下D診所應該有
300蚊左右一張

記得有藥送埋比你咖

係咪肯定有得買?
係咪嗇色園所有門診?(中醫西醫都有得賣?)

有啲藥房有中醫睇 但睇症同買藥分開收錢
我之前睇症只係收我10蚊又有中醫嘅醫生字

去印刷舖印架

thx

Taobao啦 ching

邊間藥房有?
近邊頭?

Jar架

屋村藥房
我睇嗰間係荔枝角 不過係幾年前
你可以搵下其他有冇

記得講暗號，你話係單眼佬介紹你嚟

想幾多%新